突J界蝻kol

有冇人知佢打乜

港女會唔會當洋腸?

膊頭橫 賓周大 不過個樣衰相

正宗蝻樣

認真咁都叫大咩？

樣衰
完

又緊又唔著底 正常都大包

係嘅咩

係